夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

好大波

痴線

愛呵欠的人

波

想叫雞 屌佢老母成星期無扑過野 好撚想出火 扯住扯住